［真相］終於知道班大陸仔帶gear過關做咩，就係去金鐘！

到呢一刻都可以咁多人聚集係金鐘，合理解釋就係佢地專登。

早前已有大量可靠消息話有大陸仔帶gear黑衫過關，點解今日仲未出現？呢到講緊有過百人。

仲有，之前已經有傳聞警察會派臥底留到最尾扮送頭，睇落多啲人被捕嚇你。如果你係警察，你會唔會今晚再出招？呢到都數以十計。

今日吹到咁行和理非散水，我當你唔睇連登tg, 有落現場根本都聽到民陣/身邊嘅人叫散水啦。

唔好屌我冷氣軍師笑前線，我啱啱先返到屋企洗完腳指。

呢一刻仲喺現場嘅，幫手拉人走啦，求下你！

走啦求下你

你走啦我唔想搞大佢

返屋企啦手足

求下你走啦

11點都唔走既就係大陸人，係鬼

走

真心唔想指責任何有付出嘅人，但今日仲留守嘅完全講唔通，理智話我知金鐘有好多鬼。

一齊走

唔走嘅係鬼

走啦！

全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企

一係弱智，一係鬼

無錯，但今日要 全世界都番屋企

唔走既全部都係鬼

求下你地返屋企

如果照呢個講法

咁今晚衝左

割唔割佢地係鬼好？

鬼同割係兩回事，唔好撈埋講

咁話唔走果班係鬼

即係差佬/扮示威者，唔係自己人

咁唔割？

定鬼做嘅嘢我地都要食埋？

一直諗唔明呢點

唔知 唔想知
我認識嘅前線都係聰明人

返屋企呀
唔該留意番818共識係和理非主場...
宣傳poster都講到明㗎
快啲返屋企

今晚臥底比銅鑼灣多好多, 仲唔走嘅好危險

真係要洗腳趾, 浸到臭哂

返屋企! 返屋企! 返屋企! 返屋企! 返屋企! 返屋企! 返屋企!

朋友話你走無義氣?
你唔走, 我走! Bye bye!”

有義士叫你留底?
鬼唔走, 我走! Bye bye!”

又話齊上齊落? 你而家走?
我而家上車返屋企, 你而家一齊落港鐵站上車, 咁咪係齊上齊落囉! 你唔行我行先喇! Bye Bye”

返屋企! 返屋企! 返屋企! 返屋企! 返屋企! 返屋企! 返屋企!

和理飛，返屋企

係成身由頭到腳, 衫褲鞋襪 全部都臭到

有咩理由留守啊，走啦

rthk影住，有衝突
有條友個頭爆缸

做咩事

走啦！又想照銅鑼灣劇本上演咩！

好混亂突然

返屋企啦
講左聲咪走lor
淨低d鬼打鬼

推

前面無狗無舉旗，點解會上晒gear戴豬咀？呢班咩人嚟

鬼

大量可靠消息
Link 圖都無樓主老母啱啱係大陸Full Gear返黎？

Btw 大家點都散左水先

你實係想問定聊交嗌先

自己追post, 好多入境海關巴打貼證講呢件事，自己有朋友做嘅就去問。定係你真心信無鬼？警察呢咁？

快走

走啦 等大陸仔比人捉

既然有成幾百個大陸仔，佢要表演排隊俾警察拉你阻到啲乜？

返屋企啦
摘日再聚

走喇

有前線會想等埋大家一齊走，呢個心態大家都試過有，而家救得幾多得幾多。

帶哂頭盔同豬咀， 得對眼真係好難分到

所以唔好叫鬼走啦 自己去啦

留喺度正仆街
拉鳩哂打柒哂都唔抵可憐！

屌撚醒係後排吹水個堆友啦
屌你地出黎聚舊？定還是對緊劇本呀？！

無tear gas
戴豬咀上晒gear係人定鬼
唔好同我講無口罩，現場周圍派，圍欄都有人放低一百幾十個。

走啦走啦

同我番屋企洗腳呀

無tear gas
戴豬咀上晒gear係人定鬼